Poly校長滕錦光生於中國溫州，浙江大學畢業

大家明白點解同中大校長咁唔同未？

跟777做一個省人？

垃圾

呢啲咁嘅CV 點做校長啊

U Syd快啲收呢條撚樣皮

垃圾校長

間學校打緊杖，影到冇呀DKLM
拍條片叫啲學生送死

佢屋企住邊呀？
一家大細平安嗎？

8大好似冇咩邊個係香港人校長

下年dse既唔好報理大